原來G.E.M 講廣東話咁叻

岩岩tvb 見到佢
廣東話好流利

係

啲廣東話仲講得好過某啲香港人，勁

支那人黎講算ok

係咪90後但係拍自傳果個大陸歌手